有冇人見到飛虎組三巨頭就反唔落tvb 含淚都要睇晒佢

吳卓義=wade
黃宗澤=lbj
馬國明=bosh

我當年反熱火都被迫睇晒佢

波台三巨頭型D

賓志佩
現實驚隊3巨頭

垃圾tvb睇你老母

無馬德鐘講乜都無用 熄電視

我地消防

你地熱犬三巨頭

秒

黃洋達鄭松泰鄭錦滿

呢三件人渣來